全部人都走到，得我走唔到，嗚嗚嗚。。。。

白衣渡江囉

唔走

有錢有得揀，無錢等含撚

屌你

含撚搵快錢先

唔準笑

有能力真係要諗清楚

唉

係香港又無福利
公屋都無份

屌

好壓抑
決定今晚十點大嗌

gchi
一齊

台灣啦

好撚嬲

台灣都無錢去

我又嗌
利申 走唔到+1

有心走點會走唔到

嗌到移民去咗外國既都聽到

尊重

諗清楚啦
唔走有咩後果 你應該知

加沙

塞翁失馬 焉知非福
話唔定留低先笑到最後

講到走咗無得返嚟咁

扮麵仔又扮得幾似喎

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

好似澳門咁年年有錢派
最緊要聽話

睇咗麵仔兩年
第一個追蹤就係佢

聽到又如何
反應都應該係已讀

無可能
一定係分配不均
80-00後呢三代
一定資源分得最少
集中營要餓啲人既原因係
飽暖思反抗

咁你唔嗌救命，人哋點知

走乜撚野,唔好上咁多連登啦

放心 我同你一樣
沒錢有BNO 想走都難

就嚟打仗啦

BNO值2000萬

嗌埋一份
利申：窮撚

打個熱飛機先啦

呀叔嚇大嘅
夠薑上門查水錶

究竟要幾多錢啊
成撚日話走唔到
又唔係供緊樓又單身狗既有幾難走
驚就走羅 唔走就唔好驚

去到外國做咩好

我冇乜錢,但都算係有一門手藝.

影印算唔算一門手藝

專業洗碗師唔好同我爭
（平身有半專業 美化世界類 但唔介意洗碗）

點解走唔到？

識得打字算唔算有一門手藝

爭崩頭
咁多人做洗大餅

窮

禁我去洗屎坑專業洗廁師

有冇咁多人屙屎

美澳係最後希望
而我覺得美國可能要求好高
澳洲一定要人開荒
但係水源問題會變得更加嚴重

美國生活成本好高

識人住美國都話係美國無車＝仆街

嗌左就會救？

加拿大
澳洲
都係

我信侵

仲信sir this way ?

我係侵粉

咁我多一門手藝喇

me too

白衣渡洋

想改名了

咁侵侵幾時到

問白兵

可以白衣從軍

當年游水嚟香港嘅9成9無錢無能力啦

去大陸

分分鐘上大陸都好過留係香港
遲吓物價，租金唔跌
人工跌
咁就仆街
我都估計係滯脹

露營必須走咪得囉

上去播革命種子

=聽天由命

再+1

依加只係希望唔好咁快關門

邊有咁多人走？我諗呢2-3年頂盡20-30萬係真係會決心走。

唔走，根係香港，做咩要走。

借囉
老燒有個易還財務
易借易還ma

用太空卡、開了新VPN, Twitter/FB/Reddit帳號
這帳號是用來感謝美國的朋友、英國、澳洲、加拿大、日本、紐西蘭…願意接受香港人的地方
手足逃難到異鄉, 希望異國可以多接受他們

香港情況很可能轉差，但世界沒有誰欠了誰，對美國/英國人......來說:是沒有必要義務幫助香港的。所以更應該感恩，就算自己要留港，都希望外國人有多點好印象。

疫情時，我們送上口罩; 當地國慶日，香港人留言送上祝福 ; 當地出現例如BLM般的悲劇時，香港人留言感到難過。人與人的信心、是要時間建立的。

大飛

有BNO 冇錢點走

要有信念

555⋯⋯我都未走到

準備大嗌

大嗌啦

推

我又咪一樣 屌